北九州幾時會落雪

想去滑雪 浸下溫泉
但最重要好想睇雪

上年一月去 都有10度八度 邊會落雪

上年一月南九州都有落，北九州點會無

你又岩, 冬天台中好多山都落雪啦, 咁台北一定落到雪國咁

睇咩地方 上年月頭去由布院有落 落住浸好撚正

點解要去北九洲滑雪

由布黎講一月大機會落

因為未去過果頭 順便